一人一個自己份工一個其他人意想不到嘅好處

做便利店收銀個時最鍾意收靚女錢，更加想佢哋比現金，可以掂到佢哋隻手仔，喺以前完全無咁嘅機會

推

唔好淨係負皮我啦